8月5日朝早做咩好？

我地可以深度港鐵遊
先集中一條線
地鐵幾時開我地幾時坐
又可以保障阻門既前線
我地一齊集思廣益
諗諗佢
誠心祈求得岀可行方案
香港人加油！！

扮仆街 扮跌咗嘢落路軌 呢啲嘢仲洗人教

5

1

8

室

推

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

弱弱一問
有無有系統既tg 可介紹？

pusg